內地暫停審批港澳遊簽注 包括自由行及深圳一周一行

內地出入境管理局公布，暫停受理審批簽發內地居民赴港澳旅遊簽注。

根據國家移民管理局在微博發佈的消息，出入境管理局已經向全國公安機關出入境管理部門發出通知，要求各地執行新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控期間，大陸居民往來港澳地區臨時出入境管理政策措施。

通知要求，春節假期結束後，自上班日起，全國公安機關出入境管理部門暫停受理、審批、簽發內地居民赴港澳旅遊簽注（包括團隊旅遊、個人旅遊、深圳「一周一行」），自助機、網上服務平台等受理渠道同步關停，恢復時間另行發布。對已經受理尚未完成製證的旅遊簽注，暫停簽發；對已完成製證尚未發放的，待政策恢復後重新製作；申請人主動提出取消簽注申請的，退回已收取的簽注費用。對於持有有效赴港澳地區旅遊簽注、但在疫情防控期間未能出行的人士，公安機關出入境管理部門將在赴港澳旅遊政策恢復實施後，根據其個人意願免費重新辦證。因為就學、就醫、奔喪等情形急需赴港澳的，申請政策維持不變。

屌，然後林鄭走出黎話封關，onl79

封關有望了！

777 正仆街

等陣林鄭又話呢個新措施已經好有效, 無需要封關....

但係簽注有效期係一年, 本身有簽注果D可以繼續落黎, 擋唔到...

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

就醫

有撚用

上面都爆左差唔多成個月
要申請都申請得7788
呢家就停左去做下show nice move